打邊爐有咩好推介

我先， 荃灣大窩口
坐得舒服，多野叫，叫幾多真係嚟幾多，價格合宜
唯一衰係等 lift 真係等好耐

凍凍地好想打邊爐啊！！！！！

無人打邊爐？？

吉邊

同一棟，常滿百家菜
有點心任食

要求唔高淨係想食飽嘅去荃新天地二期總廚，150蚊位咁上下任食，其實係啲肥牛最唔得，其他都正常可以食用，會有幾隻生蝦包埋，今日唔肯定有冇位，閒日實有

買料屋企打一定最平最新鮮

kfc

呀呢間食過，不過果次最後變咗係咁食點心無點十下十下

想食完就拍拍囉友走嘛

敘亨軒海鮮火鍋
網址:
地址: 尖沙咀 河內道3-4號世紀商業中心1樓
電話: 2311 1908

價錢要五舊水位以上
d肥牛係好食

我都係

除左肥牛好味仲有咩特別？未食過呢間

整體質素有水準
樣樣野都好食, d料夠新鮮
d刺身都好正, 上次叫左五斤花龍請人食飯
好撚貴
埋單要六千幾落樓

不過好似真係有啲貴，一分錢 一分貨

五舊水位
自己去買牛要幾靚有幾靚啦 ....

仲有刺身其他野食架嗎

係貴架
不過慶祝去食下都ok
唔叫海鮮應該三百蚊位

用即棄紙碟、杯

淨係洗個煲

茄蕃湯底 正

5舊我酒店自助餐好過

agger

一鍋堂

AGGER